殺牙！殺到爛臭閪牛軍 電腦大爆炸！💥

殺呀!!!!!!!!!!!!!!!

殺呀！！！！！

你今日又蝕幾多?

跌佢老母

=.=

🖕🏻😹